點解同屋企人一齊食既飯特別好食

其實都係我煮 但唔知點解有阿媽坐隔離一齊食係會好食D
屌好掛住我阿媽 但成日唔記得打比佢
有次佢話因爲我要讀書所以唔敢打比我 聽到我想喊

得閒同屋企人傾多兩句

下唔覺 幾年無一齊食

屌
低頭思故鄉

當你餐餐飯都藍黃對決就唔𠹌想一齊食飯架喇
可惜我窮仲係要靠屋企